兩套動畫邊個小丑好揪

正評

負評

有無聽過搞笑漫畫角色無敵論

西索

下面好熟口面

日式麵包王 ?

幽遊白書？

幽你老母

日式面包王呀
幽遊果個講撚好打咩 幻海婆婆唔用靈氣都徒手打到佢仆街

北斗神拳？

後尾變勁左

數碼暴龍

西索暴走中，無敵

係廁所希魔贏硬

要睇下波爾多有無食麵包

小丑王

都係慣左叫希索加